拍拖去到一個位 只會攰到唔想再拗 再嘈

有時覺得 兩個人相處攰到一個位
係已經唔想再講任何嘢 去嘈 去拗

因為始終知道 有啲問題同價值觀 係大家都會堅持
解決唔到 即使係幾鍾意都好 都只可以忍咗佢
點傾都只會有一邊唔開心

再一齊 都只係消耗大家感情
到最後 大家都攰到無感覺 就分手
真係唔好咁鍾意一個人 鍾意到 無咗自己
拍拖唔夾但好鍾意 真係好辛苦

其實只係想呻下
對唔住我翻去做個好男朋友先

I know that feel

好明白 就算點傾 點講
對方都改唔到 講多幾次都覺得自己煩
只好自己忍 但係又好辛苦
最後所有熱情都會磨耗曬
等講分手

收係心真係好辛苦....只好上黎呻下
對唔住大家 係我廢...
你加油啊巴打

或者係任何一邊改咗都已經唔係以前嘅對方
同埋點改總有一方唔開心
唉
愈打愈頹
大家記得真係要搵個夾嘅另一半
鍾意唔係可以超越所有嘢

冇錯 對方覺得自己改左
你都唔中意 佢又覺得係你問題
大家都有條刺 最後只會唔開心
我就係咁
夾真係大於一切 唔係只會自己辛苦

中晒 今日分手就係因為呢個原因
我個心好痛 比起初戀分手更痛
連好耐冇發惡夢都突然間發返
我真係好鍾意佢 但係我知一齊落去大家都冇好結果
中秋節分手快樂

一齊move on啦朋友 同路人
琴日喊到傻仔

呢啲係真兩難
又鍾意 又唔夾
點解自己咁On9

彼此也在捱

係個心塞住塞住咁
明明好多嘢都想講出口
但係一諗到其實講咗出嚟之後大家都唔開心
就又收翻埋 分手可能係個解脫嚟
可能
係我太自私仲唔想分開 哈哈
巴打加油頂住啊

原來都有同路人
都唔知係安慰定苦笑喇

燃燒大家感情

今日係咁聽
Share下

其實我前兩個星期係冷靜期
我以為佢一定會繼續同我一齊 大家冷靜期前最後果句係我愛你
所以我定左差唔多中秋就要大家回答大家
我仲諗左今日約佢去邊
但估唔到個結局係咁 想死

冷靜得姐係差唔多要分手

我地連所謂冷靜期都冇 大家出完街
翻去就分手了 雖然分手講嘅野係冷靜下
但係都知道唔係冷靜 係分手

冷靜期係我提出
只係我好傻會覺得佢無左我呢兩個星期會好掛住我更加珍惜我
但一切都係我無限腦補 高估左佢對我既愛

出街既時候有冇咩先兆？

你唔好諗咁多啦 冷靜期=分手呀

其實自己一個更開心

大家都冇點講野 拖住手 得個軀殼
就係咁一日了

兩個星期就可以拆散到呢段關係
證明我同佢之間既感情係幾脆弱

諗起都痛 一定唔會唔記得佢講分手果個樣
撐住呀巴打

唉
一撚樣 拍左7年.....
以家都好想分手

琴日咩日子 我同男朋友都嘈分手 呢家好似無左靈魂咁

係呢排咩日子 好多人分開

個問題唔係佢改唔改定價值觀乜乜乜

從來問題都只得一個 就係你冇以前咁鐘意對方 或者你覺得對方冇以前咁鐘意你

我係翻去先打分手
但係講真送佢翻去果下
我送野比佢 佢話唔要
真係好痛好痛
永遠都記得佢點講
真係見埋最後 就完了

原來有人同我一樣
我都真係好鍾意我男朋友 但係我知我同佢其實真係唔夾
試過忍痛講分手佢又唔肯 但係我地之間嘅問題根本解決唔到 唔知仲可以撐到幾耐呢

我連見都冇得見
得段wtsapp 一邊睇個心一邊up

你唔會想咁樣見
係好心痛的
望住對方 都知道已經玩完

你啱 留住對方最好既一面
好過俾佢分手呢個樣佔據住你對佢既回憶

世界上唔會有咁完美嘅拍拖
總會有啲嘢會搞到雙方認為堅持唔到
係我心目中 有啲嘢唔對路 一定要坦白同對方傾
可惜大部分都係傾傾下嘈交 淪落到分手下場

因為嘈到淡而被分手 前排真係好頹
而家好好地充實自己 再反思下自己 準備重新出發

巴打點解呀？七年真係要諗清楚

冷靜期就係
係呢個時間內
燃燒哂大家對對方仲有嘅感覺 感情 鍾意 愛
過咗之後 就完結所有事 各行 各路
哈哈

我係咪識你呀

所以話
單身幾時都係最好

對兩個前度都好到加零一
結果都係被飛
到頭來自己hurt到爆廠
為乜？

係暗示想分 只係未諗清楚
同埋自己都攰
其實最睇係對方係呢段期間做咩同點諗而去下決定

係 佢講嘅野真係永遠都記得

準備到我

咁係可能其實已經冷靜期緊你唔知
到分手個一下 對方可能已經諗咗好多嘢
係冇講出嚟only
就好似我咁

你珍惜佢 願意為佢付出好多
但人地需唔需要 想唔想
係兩回事
邊有咁易搵到個珍惜自己欣賞自己做嘅嘢嘅另一半
算尻數啦

佢都話有諗過分手 可能係我唔知道

自己一個其實冇問題 都好習慣
不過你拍咗拖鍾意人就成件事唔同哂

唔識互相磨合嘅感情，拍嚟浪費時間。
淨係你單方面忍讓，唔通你忍讓一世？？慘過做狗 咁你唔好曬時間，直接搵另一個更適合你嘅另一半。

人無完美，一定係雙方50%50%去配合尊重大家。
如果你已經係30% 佢70%，你好快無咗自己！等同奴隸

咁都知咩事啦 唔係冇先兆

點解可以7年咁耐
到底要幾鍾意先可以咁堅持
你一定好攰 加油

每嘈一次 個心好似又少咗啲嘢咁
慢慢 慢慢
就無哂嚕

得琴日係咁 所以我都sense到係時候完

大家都有自己一套 覺得自己正確
嘈完我都唔會改 因為冇錯
好想講分手 但好唔捨得
另一半都好愛我

可能不嬲大家都有呢啲問題 咁啱我呻姐

你知唔知
你係男人 就係要受呢啲
沒人可以幸免

我諗呢到好多位都係覺得後者 所以先呻
愛情冇分對錯 只有分夠唔夠鍾意 我一早知啦

我同我男朋友一樣，每次嗌交，佢都覺得自己無問題，然後就唔覆我，鐘意冷戰，到我主動搵佢，佢又好冷淡，好少願意退讓，我都覺得好痛苦，好想放開，但真喺好唔捨得佢
佢口講話好愛我，但已經唔知道喺唔喺

可能改變左反而會唔中意 人真係犯賤 但而家又真係好中意

中秋節分手好易上A1,係都中出咗先分la

重新出發！比心機啊

拖落去又唔係 分又唔係

為乜？ 鍾意囉
控制到 唔使搞到咁嘅撚樣啦
單身係好嘅

I know that feeling....

同路人

最後響仲喺好鐘意既時候狠心斬纜

臨分手前最後一次出街，
佢全程苦口苦面個樣真係呢世都記得
互相鐘意 全力付出都可以搞到對方咁唔開心

咁你都要睇清楚唔磨合嘅係對方定自己先得架

消耗大家感情等完

你真係好真實嘅一個例子

佢唔肯磨合，咁你等乜鳩？
一舊頑固嘅石頭會郁咩

矛盾只因深愛著 你知嗎？

佢最後一次出去 安靜到不得了
最後我都唔講野了

我依加5年 但近依年成日都係到諗究竟我地應唔應該一齊落去好 同佢一齊既時間係好開心 但硬係唔知點解對住佢既時候會好攰...

等到感情變淡
分手都會冇感覺

唔識講 有好多細節位會俾我覺得佢係唔係唔夠鍾意我
有時我想做某啲野但佢唔鍾意就一啲尊重體諒都冇 講野難聽到爆
永遠都係我就佢 所以真係唔好做鍾意對方多啲嗰個人

啲問題冇解決過 係等睇幾時再爆
但又唔想咁樣冇咗段關係

我都有拍
不過好煩呢...
好似多左個老母咁
自己仲自由自在

我都覺得係咁 宜家每日都當最後一日咁過

可以試下同佢傾下個問題
但多數傾唔掂 比個藉口自己早d死心

完全明白！

有時真係對得多都厭。

你地傾啦 比人發現咗我呻
我唔出聲喇 對唔住大家
大家加油

每次傾佢都會話係我錯 就算佢有錯都係因為我令到佢錯
每嘈一次交就心淡一次 真係就死心

佢有 但過多排就打回原形
一係話多佢一兩句就又唔滿意

加油巴打

我自己就會體諒既 ，企係佢果邊諗下點解要咁做
但另一半 一唔中意就起曬鋼 有理冇理就話左先
係咁話你唔岩
以家我唔會再同佢嘈
睇我幾時忍唔到就會分手💔

同路人
我都唔同佢嘈了 再有下一次應該就真係完咗佢 大家都好過 希望尼一日唔好咁快

有得嘈下你地都應該要珍惜
我連嘈既機會都冇 就比人飛左
有咩問題又唔攞出黎傾
最後分手理由就話唔夾
點解要咁自私

你自己都識講，咁你仲迫自己做咩

祝你好運

大家咁話 加油

大家加油 我同我男朋友都係好唔夾既一pair 但大家都肯為大家改下 雖然個過程真係好辛苦

價值觀唔同真係好難改到架wor

我都係一個睇得好細既人

可以點？ 忍囉

其實時間、經歷都可以令價值觀改變

係 但係我睇唔到個轉變

所以諗好多野好辛苦

如果我話唔肯分手 就唔分 就好

有得揀咩

I know that feel
最後已經頹到講分手都冇feel...
但係分咗手之後嗰人更頹